59歲以上老人家唔打得，點解香港又打得？

60歲都只係中年

71歲死關咩疫苗事，分明係佢短命

想D老野死，就係咁簡單。

你都識講中國嗰啲59歲以上係老人家
香港嗰啲60歲先啱啱中年咋喎